守住， 等對話。 要求最近美國軍艦到港

要求美軍最近軍艦到維港， 防止解放軍屠城。
派人封高鐵
直致政府對話

有冇方法要求美軍履行國際義務